# RGAA 4.0 - Rule 5.5.1

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[5.5](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-5-5)

### Test

[5.5.1](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-5-5-1)

### Description

> Pour chaque [tableau de données ayant un titre](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#tableau-de-donnees-ayant-un-titre), ce titre permet-il d’identifier le contenu du [tableau de données](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#tableau-de-donnees) de manière claire et concise ?

### Level

**A**


## Technical description

### Scope

**Page**

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 5.5.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule050501/)
- [Unit test file for rule 5.5.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule050501Test.java)
- [Class file for rule 5.5.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule050501.java)


